而家走左條病夫大獲過走左個殺手呀

究竟幾時先肯全面小區封閉

如果走嗰個係後生黃絲 一早就捉到

呢啲先係攪炒
一日既成果仲勁過你半年

yes

攬炒師

小你老母區

他知道攬炒不是口號

他知道自己年紀老邁，不是上前線的年紀

但他有自己的方式戰鬥到底

他的名字叫李運強

黑暗時代，參見英雄